尋晚飲大左，同左最好朋友上床

是咁的
呢幾日男朋友去左隔離營 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友岩岩比女友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住男朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

Gay

我絲來...

大家都出左2次

WHORE

大家都岀咗兩次
Btw原文條友做阿爺未？

做咩po我太爺篇文？

你最好朋友=夢

感情台

咁 les ........囉

咁咪叫 fwb 囉.......
除非你想換畫，如果唔係3方都講清講楚想點，之後咪當自己第一次發現原來會酒後xx，以後引以為戒。

除非自己 enjoy 呢樣嘢，又另一種玩法。

多謝你

等緊下半part 小說㗎， 是咁的開咗頭唔好比我貼中咁無驚喜喎。

除咗攤開嚟講
fwb happy 4ever 外

俾啲新意

有鳩的妖魔卻扮女郎

同你個gay fd互射啦

佢射你，你又射返佢。打和

Let your BF go, you cunt

重點：大家都出左兩次

有無格劍？

感感

你都係我最好的朋友

呢度體育台

叫我牙靴ok?

夢與靴

醉過方知酒濃
針過方知肉痛

你太爺單性繁殖？

睇到厭 一年要出幾多次

你朋友係咪Alex Buttner

厹ok?

差左句互射左次

你痾尿個背影已經深深印左響你好朋友腦海入邊

男男都可以生仔？

fucking gay
互射十二碼兩次

咩動畫嚟

新會然大量進場

詳細就唔多講

幾時先有人肯補番中間啲情節上去？

以前睇港大宿舍咸古
都仔細到寫埋坐上去碌鳩滑咗入窿啦

做乜搶我段故黎講

Alright... gay

大家都出左兩次........

做炮友

唔知 我都係係連登save

點樣大家都出左兩次呀？

好似睇過

講太爺古，加多d甜，俾多d情節先得